<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Chereerht/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellvng/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Fidelghn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功海外弘传</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489263.md#1" target="_blank">伦敦盛大游行 34国法轮功学员吁停止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489263.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48648239383_a39cbb8dc4_o-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年8月30日，逾千名法轮功学员汇聚英国伦敦举行盛大游行。他们来自34个国家，大多数来自欧洲各国不同族裔，拥有不同文化背景，讲述着不同的语言，却心怀相同的目标——在这个世界之都向人们展现法轮功的美好，制止中共长达20年的迫害。

法轮功也称为法轮大法，由李洪志先生于1992年在中国长春传出，短短几年内就吸引了上亿人修炼。其主要著作《转法轮》被翻译成.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月31日 10:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489082.md#1" target="_blank">反迫害20周年 34国法轮功学员伦敦集会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489082.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48648588891_a5ae61a675_o-150x120.jpg" align ="left"></a>古老的“议会广场”上矗立着巨大的两本中英文《转法轮》书模，黄色和蓝色的两本书模在阳光的映衬下泛着微光；一条条的横幅、竖幅，向世人传递着大法的美好洪传世界、修炼人遭到无辜迫害等信息，在英国少见的蓝天白云下，发出震撼的力量。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月31日 10:35 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11488663.md#1" target="_blank">寻获生命真谛 法国医院院长分享修炼感悟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11488663.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48647552323_e7cf9d33fe_o-150x120.jpg" align ="left"></a>对于大法修炼人来说，2019年是特殊的一年。在中共政权掀起对大法的非法而邪恶的迫害，今年已经是第二十个年头。坚守着真、善、忍的大法法理，法轮大法修炼者们在二十年的反迫害路程中坚定地走过一个个闪亮的脚印。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月31日 12:31 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489453.md#1" target="_blank">组图二：34国各族裔欧洲游行 赞法轮大法好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/31/n11489453.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48648623793_120f27d795_h-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年8月30日，来自欧洲、北美、亚洲和中东的34个国家的逾千名法轮功学员齐聚英国伦敦，举行大游行，在欧洲法会之际向全世界展示法轮大法的美好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月31日 11:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489139.md#1" target="_blank">组图一：法轮功学员欧洲盛大游行 震撼世人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11489139.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48648624048_d7fec06c79_o-150x120.jpg" align ="left"></a>秋日的伦敦渐添一丝凉意，而当天的游行为这座著名的国际都市带来如春日般明媚的暖意。天国乐团、舞龙方阵、仙女方阵、腰鼓方阵成为伦敦街头一道道亮丽的风景， 吸引着民众们停下繁忙的脚步，驻足凝视，脸上满是震撼和佩服的神情。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月31日 8:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11487732.md#1" target="_blank">30多国法轮功学员聚伦敦 在著名景点洪法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/30/n11487732.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/48642438366_5ccb244540_o1-150x120.jpg" align ="left"></a>“我曾经是一位太极拳教练，2012年我到了中国的武当山，因为我对气功非常好奇，中国一位中医大夫告诉我，在中国有一种气功是被禁止的。我当时听到这个消息非常吃惊，因此开始在网络上查询关于法轮大法的消息，当看到法轮大法的书时，我立刻就明白了：就是我要找的！我终于找到了法轮大法！”戈杰?查代（Gorger Cadez）说。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月30日 4:14 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/26/n11479379.md#1" target="_blank">多伦多韩国丰收节 加拿大民众争学法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/26/n11479379.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/2019-8-25-toronto-spearding-falun-gong-truth_08-ss-150x120.png" align ="left"></a>一年一度的大型活动——韩国丰收节（Korean Harvest Festival）于二零一九年八月二十四、二十五日在加拿大多伦多北约克市政厅门前广场（Mel Lastman Square）举行。多伦多法轮功学员应邀参加了本届（第十九届）丰收节。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月27日 10:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/26/n11477918.md#1" target="_blank">旧金山法轮大法交流会在圣马刁召开</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/26/n11477918.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/1-1-3-150x120.jpg" align ="left"></a>8月25日（上周日），近800名法轮功学员，在旧金山湾区圣马刁县举行了“2019年法轮大法旧金山修炼心得交流会” 。有16人在交流会上发言，其中既有华人，也有西人，采用中英文同声翻译进行。会后还播放了即将放映的多个新闻纪录片的片花，还有最近美国福克斯电视和英国BBC报导的，中共迫害法轮功学员及活摘器官贩卖牟利的电视专题。


 
主办单位旧金山法轮大.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月26日 1:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/21/n11467159.md#1" target="_blank">法轮功受邀“夏季街市”纽约市府前教功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/21/n11467159.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/1e686b9e753a887a74ec7cf6d7cdcbfa-150x120.jpg" align ="left"></a>“夏季街市”（Summer Streets）是纽约市民一年一度夏季的重要庆祝活动，市交通局每年在八月连续三个星期六，开放近七英里的街道，封街供人们进行各种免费活动。今年，法轮功第一次受邀请，于曼哈顿的市府中心地带——弗利广场（Foley Square）教授民众法轮功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月22日 1:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/12/n11446997.md#1" target="_blank">纽约多米尼加日游行 法轮功腰鼓队光彩亮丽（影音）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/12/n11446997.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/15ba320a3c68783c_ttl7day29d_Screen_Shot_2019-08-11_at_6.27.22_PM-150x120.png" align ="left"></a>11日， 曼哈顿中城第六大道举行第37届“多米尼加日游行”（Dominican Day Parade），由上百名法轮功学员组成的法轮大法腰鼓队和炼功队受邀参加，共襄盛举。他们亮丽的服装、整齐的队伍、铿锵的鼓声、舒缓的炼功动作以及抖擞的精神面貌，在游行中大放异彩，受到民众的热烈欢迎。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月13日 2:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/6/n11434086.md#1" target="_blank">自由亚洲：法轮功成海外揭露中共的主力（3）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/6/n11434086.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/LD74890-150x120.jpg" align ="left"></a>1999年7月20日，中国政府突然宣布全面取缔法轮功，并随之展开了对这个民间气功修炼团体的全面打压。20年之后，法轮功在中国大陆虽然难见踪迹，但却并未真正消失。自由亚洲电台记者石山和家傲制作了三集特别节目《法轮功的20年》，介绍这一团体是如何反抗中国的打压，并在海外发展壮大。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月06日 8:32 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/5/n11431361.md#1" target="_blank">自由亚洲：法轮功从中国大陆走向国际（2）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/5/n11431361.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/M07XX-HC-Hayden-150x120.jpg" align ="left"></a>1999年7月20日，中国政府突然宣布全面取缔法轮功，并随之展开了对这个民间气功修炼团体的全面打压。20年之后，法轮功在中国大陆虽然难见踪迹，但却并未真正消失。自由亚洲电台记者石山和家傲制作了三集特别节目《法轮功的20年》，介绍这一团体是如何反抗中国的打压，并在海外发展壮大。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月05日 1:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/3/n11427917.md#1" target="_blank">皇后区哥伦比亚国庆游行 法轮功腰鼓队受邀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/8/3/n11427917.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/08/62fd881986398fd3fd099e4e8956bebf-150x120.jpg" align ="left"></a>继7月20日在法拉盛草原-可乐娜公园（Flushing Meadows-Corona Park）举行的哥伦比亚国庆节游行派对后，7月28日中午12点，纽约地区的哥伦比亚人再次参加了在北方大道举行的皇后区哥伦比亚欢乐大游行。法轮功腰鼓队是应邀参加游行的唯一华裔队伍共襄盛举。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年08月03日 2:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/25/n11408528.md#1" target="_blank">反迫害20年 马来西亚法轮功系列活动传真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/25/n11408528.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/01_20190720-KL-DSC05014r-150x120.jpg" align ="left"></a>二十年前的1999年7月20日，中共前党魁江泽民滥用职权发起对法轮功灭绝性的迫害，甚至活摘法轮功学员器官，其残忍程度罄竹难书。时至今日已二十年过去，但迫害仍在持续进行。在2019年“7.20”反迫害二十周年前后，马来西亚各地法轮功学员举行了系列活动，呼吁各界人士都来关注这场历史上最邪恶的迫害，法办迫害元凶江泽民，解体中共，结束迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月25日 7:04 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/22/n11402499.md#1" target="_blank">法轮功阿根廷中领馆前反迫害 十年如一日</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/22/n11402499.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/f81623aa-2f94-4c68-8b3a-bc1a865f1625-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日，是全球法轮功学员反迫害20周年的日子。在阿根廷首都布宜诺斯艾利斯，一些阿根廷人跟往常一样，来到中共大使馆前向世人讲述法轮功的真相，十年如一日。他们的义举获得了很多民众的赞佩与支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月23日 4:41 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/21/n11400511.md#1" target="_blank">2019年加国法会 法轮功学员分享升华喜悦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/21/n11400511.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/e99652a29468a7dda9a5b307f8ab7076-150x120.jpg" align ="left"></a>7月21日，过千名法轮功学员在多伦多参加2019年法轮大法加拿大修炼心得交流会，20名法轮功学员分享了他们在修炼中获得身心升华的喜悦。法轮功创始人李洪志先生向法会发来了贺词。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月23日 1:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/22/n11400819.md#1" target="_blank">秘鲁法轮功受邀参加游行 政府褒奖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/22/n11400819.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/0118519d-5156-4774-85fb-a916a3e4ffd5-e1563768298616-150x120.jpg" align ="left"></a>今年7月20日是全球法轮功学员反迫害20周年的日子。在秘鲁首都利马，当地法轮大法修炼者利用游行、在中共驻秘鲁大使馆前举办烛光夜悼等活动，向世人展示法轮大法的美好，并要求中共立即停止迫害法轮功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月22日 12:24 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/20/n11398300.md#1" target="_blank">反迫害 更精进 ?2019佛州法轮大法交流会召开</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/20/n11398300.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/20190720-A9_02774-150x120.jpg" align ="left"></a>7月20日，在中共对法轮功迫害的第二十周年之际，来自佛罗里达各地的部分法轮功学员聚集在奥兰多市的喜来登宾馆，召开了2019年佛罗里达州法轮大法法会。十八位新老法轮功学员在法会上分享了自己的修炼心得。在会上他们分享了他们的修炼心路历程，对法轮大法创始人李洪志先生的无限感恩，以及修炼如初、克服困难讲述法轮功真相的经历。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月21日 8:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/14/n11383793.md#1" target="_blank">德国小伙修炼法轮功 戒毒戒烟获新生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/14/n11383793.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/DSC03238-e1561364629731-150x120.jpg" align ="left"></a>中国游客云集的地方，往往是信仰“真、善、忍”的法轮功学员讲真相的地方。今年7月20日，是法轮功学员反对中共迫害法轮功整整20年的日子。德国南部的法轮功学员多年来坚持在慕尼黑主要景点向公众介绍，什么是法轮功以及在中国发生的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月14日 4:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/6/n11369063.md#1" target="_blank">踏上自由土地 独立日游行 望迫害结束</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/7/6/n11369063.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/20190704-1-redwoodparade-WangYong-1-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年7月4日，刚刚来美一年的王勇和王晓红夫妇，和当地的法轮功学员一起，参加了当日在红木城市中心举行的独立日游行，他们感到非常高兴。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月07日 8:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/30/n11355603.md#1" target="_blank">法轮功阿根廷洪传19年 法官曾要抓江罗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/30/n11355603.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/20190630-Yichun-Agentina-Minhui-09-150x120.jpg" align ="left"></a>2000年，在有着“南美巴黎”之称的首都布宜诺斯艾利斯，阿根廷法轮功学员成立了第一个炼功点。第一天只有一个人；如今，法轮大法的真相与美好深植于这个南美国家，炼功点遍及14省。风雨如晦，鸡鸣不已；物换星移之中，不变的是阿根廷人决定拥抱善良、不因邪恶丧志的初衷。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年07月01日 11:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/19/n11333676.md#1" target="_blank">德国夏日文化嘉年华 天国乐团演奏获赞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/19/n11333676.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/TKehixGQ-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>6月中，步入盛夏的德国各地，户外的文化盛事遍地开花。刚刚过去的周六，德国中部城市比勒菲尔德市中心欢声笑语、人头攒动，一年一度的文化嘉年华（Karneval der Kulturen）聚集2000多名艺术家，吸引了十多万观众前来观看。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月20日 7:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/17/n11327058.md#1" target="_blank">切斯特市父亲节游行 法轮功腰鼓队获赞誉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/17/n11327058.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/P-1-2-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年6月15日，宾州费城西郊的切斯特市（Chester）举行了“父亲节多元文化游行”，组织者说当地各民间团体约两千人参加了游行。来自纽约、由法轮功学员组成的腰鼓队第一次受邀参加，备受关注，受到民众和当地政府官员的好评。



由三十多名法轮功学员组成的腰鼓队是浩浩荡荡游行队伍中唯一的亚裔团体，特别引人注目。她们身穿中国风韵的亮黄色服装，面带发自.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月17日 9:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/11/n11315295.md#1" target="_blank">加国古城魁北克庆法轮功弘传 民众赞美好</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/11/n11315295.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/20190608_Quebec_01-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年6月8日，加拿大魁北克省部分法轮功学员在首府魁北克市举行盛大游行，庆祝法轮大法弘传27周年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月12日 1:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/1/n11294405.md#1" target="_blank">比利时音乐节 “人们对法轮功很感兴趣”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/6/1/n11294405.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/c1c1304ac53a0f64b17bb391dc9cdda7-150x120.jpg" align ="left"></a>5月29至30日，在比利时安特卫普省布豪特（boechout）市的莫伦外尔德（molenveld），大型户外活动史芬克斯节“Festival sfinks mundial”隆重登场，包括街头美食、服装销售、传统工艺、儿童乐园、音乐演出等内容，吸引了众多民众踊跃参与。比利时法轮功学员也在这项活动中向民众介绍法轮功，成为一道亮丽的风景。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年06月02日 2:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/29/n11288413.md#1" target="_blank">超越人生苦难 女教授从80岁回到60岁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/29/n11288413.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/2014-5-8-minghui-falun-gong-ottawa513-15-e1559181996489_1-150x120.jpg" align ="left"></a>一位居住在加拿大的退休女教授说，她感觉自己的身体状态看上去比实际年龄少了二十岁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月30日 10:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/27/n11281560.md#1" target="_blank">加拿大魁北克庆法轮大法日 市长议员祝贺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/27/n11281560.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/20190525_Montreal_Sherbrooke_1-1-150x120.jpg" align ="left"></a>水波微漾的国民之湖（Lac des Nations）岸边，响起了悠扬的炼功音乐声，蓝天白云天下，身着黄衣的法轮功学员在黄花烂漫的青草坡上打坐炼功……2019年5月25日，加拿大魁北克重镇舍布鲁克（Sherbrooke）喜迎法轮大法日庆祝活动，舍布鲁克市长发来贺信，加拿大联邦国会议员到场祝贺，一致赞颂法轮大法将真善忍的美好带到舍布鲁克。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月27日 12:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11269457.md#1" target="_blank">乌克兰祖母：法轮大法让我获得新生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11269457.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/15a08231fb435478_ttl7dayOSP_20190518-513NY-Nina_Lapteva-2-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年5月18日，在纽约曼哈顿的炮台公园（Battery Park），来自乌克兰的一家祖孙三代穿着黄T恤衫，在绿色草坪上炼功。祖母Nina Lapteva说：“要不是修炼法轮大法，我今天恐怕早就不在人世了。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月21日 8:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11268195.md#1" target="_blank">以色列母亲修大法学会聆听 亲子关系更融洽</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11268195.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/20190518-513NY-Rakefet-Tavor-150x120.jpg" align ="left"></a>塔沃尔介绍，在以色列城市海法的炼功人当中，一百来人里只有两位是中国人，其他都是以色列人。而且，大多数人炼功不是因为有健康问题，而是对人生意义的寻求，使得他们走上了这条来自东方的返本归真之路。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月20日 4:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11267759.md#1" target="_blank">大法弟子回忆与师父在一起的美好时光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/20/n11267759.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/15a0495629909d34_ttl7dayUyx_7f97e9b7d73c454f-150x120.jpg" align ="left"></a>2019年5月13日是法轮大法弘传世间27周年，暨第20届“世界法轮大法日”，这一天也是法轮功创始人李洪志师父的生日，在这普天同庆之际，一些1999年之前得法修炼的法轮功学员，回忆当年与师父在一起的时光，感慨万千，感恩不已。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月20日 3:52 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_4.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;5&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_6.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_5.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_5.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3180_5.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf3180_5.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf3180_5.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
